元氣真.拍烏蠅!!

lunch time 得兩個人

push

元氣use to be 連登食堂
now no more people eat

元氣lunch time 不嬲少人, 又無set又無盛, 百幾蚊食個lunch咩

邊有烏蠅，仲係幼蟲已經俾人食咗

lunch time 都好多人wor
巴打住邊區？

咪係....仲要而家幾點呀
你weekend夜晚再去補張圖啦

一有優惠班友就會狗衝番去食
香港人罷乜罷物真係得啖笑

lunch hour

連登仔成日話罷食m記

Good
我可以包場

睇下挨幾耐先

apm 平時lunch都好多人
不過大概1點後啦

琴晚見到仲大把人排隊
影埋晚市先講啦

你估個個都食生野咩

油麻地九龍行果間, 夜晚就full到仆街, 但晏就最多坐一半

我呢區好多學生食午市

其實依家食先最安全 驚你又攞去驗 啲嘢一定好新鮮

我以為毒巴長期唔出街淨係叫外賣

遲D做特價.....等淡化事件.

見到新聞先夠膽出
因為我知道d人同情侶唔會再去

元氣已降格同爭鮮同level

不嬲都話明無論幾貴幾新鮮既魚生都會有蟲
人體入面都有蟲架啦
食得魚生預左
一陣去食

以前好多連登巴打吹捧元氣
懷念